有冇人唔想追求d咩，純粹為屋企生存落去

講真
做唔做人
冇所謂
來到世上
自己冇得揀
人大左
不知不覺
心淡到一個地步
唔再相信d咩
追求d咩
做d咩
都係哂氣
好憎讀書
為屋企而讀
細個個陣飛髮
長到成隻猩猩咁
屋企頂唔順
叫我去飛
先捨得飛
人大左
冇上進心
唔知上進黎做乜
叫我抽居屋
fine
但我真係可以
成世同老豆老母
屈係間公屋
叫我考入境海關
本身唔想
打份12k clerk
夠洗其實冇問題
紀律部隊又辛苦
本身冇操開
引體上升
一下都做唔到
算
可能真係聽話
人生在世
有幾可自己話事
自己捱
冇得揀
唔想黎到世上
都黎左
唯有唔好生仔
做人本身
就係苦
起碼做我個仔係

考la, 唔搏唔升好R架炸

真

做
人
好
辛苦
好
想
放
棄
點解
冇
人
對
我好
當
我狗
咁撚

I know that feel bro, 又冇學歷又冇專長，一時無成，好彩啲叫做有個女朋友支持我

講真
你個
Enter
壞撚
左
未
?

條柒頭係唯讀
唔會覆留言

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你好孝順呀